豬閪五毛狗 122718 搵嚟搞

喂 好勤力搞鳩民族黨喎
一個post收幾錢呀

難得有新玩具取代Cowsep

on9支那🐖以為反支就係法輪功

支那柒頭
真係冇眼睇

嘩係天滅土共

其實依家所謂既本土派，前設大家都已經認為勇武係其中一個

其實依家所謂既本土派，前設大家都已經認為勇武係其中一個元素

仲之依家d人要

屌你老母用電話打字不停high到右上角個發表制 唔撚打勒

我其實係想講，依家做本土派慘過做狗

你衝，話你冇腦
你唔衝，話你左膠
你睇情況先衝，做show
你衝完之後縮，鳩做
你衝完成件事完美落地，呃光環
你衝完唔要光環，件事冇槳力

又要求領導者文武雙傳，講野要精通多國語言，要日日都有新橋點樣香港建國，永遠冇灰色地帶講過乜就一定係乜，唔比人地大個左想法有改變

私生活除左蒲圖書館其餘都係放蕩，淫亂。

日日比呢班人上網批鬥，仲之就你係孔子都仆街（佢武力低）。

我真係唔知點招呼呢d人， 佢地跟本唔係要精神領䄂，佢地係想係精神領袖既身上羅精神

熱狗收皮後，呢班雜碎又點處理？香港係好撚慘